公投，大家公司work from home未?

正評: 開始左
負評: 未呀屌你

阿頭話跟政府

same

星期三開始

做咩逼人負評你

下從來無停過WFH

你哋可以繼續逼車返工

唉屌

今日

返shift

一星期自選一日

未 明明上次反應快好多
而家仲等正苦救係咩玩法

屌我公司輪24，唔洗諗

美資公司 本身話翻shift 一聽到今日50單 即刻聽日開始wfh

未 5點有幾個e貓 點知都係d防疫廢話 我估最少都要等政府開始 或者我棟野有人case爆先會行返

聽日一定係準時番工

仲未

垃圾hr又扮做野

wfm？ 咩黎架？食得架？

濕鳩腦細唔會比wfh
除非公司有人中

Never